[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

絕對唔好信社署社工！

1 社署社工係公務員 平時街頭幫大家嗰啲係非政府組織(NGO) 完全唔同！ 絕不能信！
(社工都有藍 尤其高層)

2 比佢帶你出去=conformed 你係polyu參與暴動 你係比緊一個有力 好可信嘅證人 嘅明你參與暴動
你唔理佢沖出去比人捉都未必判中 比佢帶就一定中
大伏不能信！幫推

記得記得千祈唔好同佢哋講你任何個人資料！ 佢問你嘢你淨係答 五大訴求！缺一不可！ 黑警死全家

最後求下你哋平安無事

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推呢個

推呢個！唔好亂講野！

推呢個！唔好亂講野！唔好信佢地！

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

Pish

推呢個呀！！！

push

善用班人
要佢地說客到今晚 拖住

咪撚聽佢地講自首

其實唔係受傷點解會自首，你真係覺得會坐少啲，定覺得會打少啲，幾百人一齊拉反而唔會打咁甘喎，而家得你一個比成班黑警發洩你實仆街

推呀！ share出去！

小心只係探路，咪撚比班社畜入

社工不嬲信唔過
所有家庭邊青問題佢地都係報警

其實9成社工都係黃

up

成班都仆街嚟
千祈唔好信

唔好信任何政府組織

推

推，唔好信共產黨任何野

一定唔係

Push

推千祈唔好信啊！！！

唔計高層呀嘛

比正皮洗上去！

推，唔好信社工聯署

#手足投稿 #手足報料
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

真心唔係

社署swo 級係一係政治冷感、一係就藍

唔好亂講嘢
有律師先好落口供

小心班狗派臥底假扮社工入去chok料

宣明會去左邊？平時收埋咁多錢而家成個poly有人道飢餓問題都唔出聲，以後唔撚捐

比正皮洗上去！！

#35
popopopopo
• 2s
#手足投稿 #手足報料
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

Important post need to pish

利
用
人
心
黑
社
狗
死
全
家
。

比正評推上熱門！！

快推！！！！！！
快share！！！

推，推埋俾中學生睇
如果你哋見到你哋嘅中學校長再諗下信唔信，但係社工呢啲外人，咪撚信

比正皮呀！！

最驚有便衣狗扮社工

p

原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈

帶隊喺輔警，入得去都喺管理層，多數深藍

社工原則雖然係有保密一項，但係法律面前，係法律優先，所以佢大條道理將你同佢講既野，作為證人係法庭講

所以前線記得乜都唔好講！

甴近平

社工有機會有隱密CAM, 大家小心

幫推，唔好相信

政府俾得佢地入黎會有好事？？
用腦諗吓都知啦

Hi手足

善用班人

如果成班都係度 警狗有本事攻入黎

推！！

點都唔好出黎 乜都唔好講 死守入面

推！！！！！

唔好信人呀！！

tui

要上熱門！！

P牌無力

情況好差

我無野講 同邊個都係講：「我無野講」

其實真係8成以上黃，但社署呢d高層就想像唔到佢係黃

推！share this post

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推

我眼見 6黃 2港豬 2藍
我指非好高層

發夢 聽到有社工以中六學生身份同入面d人想返屋企

身型瘦弱 全黑打扮 但把聲出賣左佢

唔可以信
你地被告暴動時，佢地唔會幫你

佢地係有力證人

去證明你有罪

得咁小正皮？推上熱門

咪信報警撚，仲要係狗安排嘅報警撚

講到岩
唔好同佢地講你做過咩

唔好信社署社工
社署大部分都仆街
之前做過下 入面既社工講野只會blame the victim
利申 註冊社工

咪撚信嗰班社工，真係黃嗰班社工唔會叫你走

你一投降
由投降一刻起就十年無屋企返
DOJ實用盡方法還押你
由狗屋去法院去荔枝角

林奠以前就係社署署長

千其唔好信d社工
胡忠d社工都係藍絲嚟
成日屌示威者

利申：識人係胡忠做

推呀！！！！救人！！！！！！

小心佢哋帶cam

推呢個！！

幫手比正皮置頂熱門！

人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推

啲人推我舊po

入去收料，可能有 hidden cams

Pushhhhh

推呀

唔好信班社工!!! 佢哋篤灰唔係第一次
唔好信班社工!!! 佢哋篤灰唔係第一次
唔好信班社工!!! 佢哋篤灰唔係第一次

答都唔好答，記住我冇嘢講，講咗口號可以係證據證明你係示威者

乜都咪講呀！！！！！！

推！

Tui

燒撚死班人型警犬

直情唔好畀佢哋入

唔好信 唔好亂講野阿

警謊知道要捉具體邊個,係犯咗咩罪,三權合作,指令法官/法庭去開手令,咁已經可以平和入去拘捕佢話嘅人
其他人係自己地方,犯咩具體法呢? 你唔可以話係私人物業裡面嘅人就係犯法嘅啵.具體係邊個? 做咗D乜?

又係打心理戰既時候啊 頂住啊 睇清邊個先係真撐你 出面仲有班手足架

柒婆係前社署署長
咁都仲有人信社署我冇嘢好講

千祈唔好亂講野呀

推！！！！幫我置頂呀

P

正想講

你講嘢呀

撐住

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

唔好信

推呀推呀

退休狗乸

社署社工 100%藍

收皮啦 aswo都藍到仆街啦

點解得咁少正評！

比正評！

有人自稱社工，麻煩叫佢send張SWRB註冊證出黎，如果佢無就肯定鬼黎

投降死全家，同自殺有乜分別

置頂

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

社工都可以係鬼！！

我冇野講!!!!!!!

1深黃 1黃 2淺黃 3港豬 3藍

push 呢個

咩setting？

i mean我觀察到社福界嘅比例
我就youth

千祈唔好信社署社工

任何情況下一定要等律師

同意

幫你推返呢個

lp